真正既和勇勝係咩？

我哋成日話要係雨傘革命汲取教訓
咁我哋有冇一啲成功例子可以借鏡

睇返回歸咁多年
有邊次真係成功制止政府過惡法?
我記得有兩次
一次係廿三條
一次國教

其實兩次既成功轉捩點唔係遊行有幾多人，而係stakeholder既態度
廿三條有田少既自由黨唔投票
於是過唔到
而國教係連教師校長都話唔肯執行
所以放棄

再睇返中國歷史
其實真係推返暴政
除咗有民眾, 其實都需要建制入面有人和應先得
好似吳三桂咁

宜家我係有民意既
但係我哋無致勝既一刀
所以我哋接落嚟區議會我哋一定唔可以輸
只有真係選咗佢哋入去
先有機會帶嚟改變

尋日觀塘梁凱晴擺街站俾人扑濕
而建制派啲蛇齋餅粽又會大量出現

呢個時候勇武派就係做body guard既時候
和理非就係出人出資源既時候

相反，而家繼續抗爭落去
民意真係開始逆轉(唔好話要增加黃絲，但至唔係俾淺黃走)
同埋真係有藉口俾政府delay 區議會選舉

雖然好多人話革命係要流血
但我真係唔想再見到人送投被人拉
你見咁多人仲未肯罷工
就知呢個社會有準備革命既人唔多
或者未成氣候
正如子華神話齋"阻人搵食，猶如殺人父母"
呢個仲係好多人既金句
所以呢個社會仲未好值得大家為佢流血

我知會俾人話帶風向
話分化
而大家都唔洗起我底喇
我係嗰啲典型仲睇 cctvb既港豬
但係..我真係唔想再見到有人流血

和字頭

諗唔到標題嘛.....

補番句
光復香港 時代革命

支持雙10爆買日